V Praze 16. listopadu. 2012 Milá Anna, Přišti víkendu budu mát zajimavý výlet. Ja a mi kamarádi z školy pojedeme do Berlínu. Budeme chodit na prochazki a podivat se na historicki památki. V večeři půjdem do restaurasi a taky do klubu. Budeme tancovat do ranu. Bude to krásny víkendy. Chtela bych mát zajimavý výlet do meho rodneho města, ale nemuzu. Budo v zim Čekam na tvůj dopis. Myluju se Eva XOXOXO
